你地會唔會同個有好感但唔係好有feel嘅人一齊?

即係冇果種個心狂跳嘅感覺。

相處好舒服，但就係唔會好迷戀果種。

咁都同人拍拖係咪好衰?
因為問鍾意，可以答鍾意。
但問係咪好愛呢？就……

我諗大家有拖拍就得。

問心係咪可以對佢好先
唔好害到人就得

[認真]有時拍左拖先知有冇feel呢可能
Between 樓主 巴定絲？

個心狂跳嘅感覺對耐左遲早會無，到時候你點？不斷換畫？
拍拖係 為「相愛」定係 為「拍拖」個感覺 睇樓主你點揀

唔會開口提出一齊
對方開口的話睇佢有幾認真

試過，有好感冇火花嘅一齊，
係差咁啲，相處過於平淡同和諧

最後點？
利申:同男朋友一齊係咁

分手，同佢坦白

而家會清楚自己想要什麼

唔會再亂開始

睇下人地點諗 如果大家都係志在有個伴 陪下 無所謂
如果唔係既 就睇我自己想唔想 不過多數都想 不過如果係咁 我點都會呃下佢 唔會俾佢知 始終你唔知就等於同你所想既一樣
係咁架啦 愛情

但下一個熱戀期過後都會變成咁

最怕係咁。

要搵一個終生一齊既人
成日想心跳既感覺
應該好快心臟病死

我就係咁 結果一年就散左
大家都冇心就算了

其實咩情況下會有火花？
我覺得自己都幾鐘意佢，但又無心狂跳嘅感覺
咁樣算係點

可以瘋狂心跳嘅感覺我就未遇過.
不過我覺得就算有呢種感覺,我亦好懷疑究竟可以持續到幾耐.

搵到舒服相處方式最重要

火花

同佢相處時同其他人係有明顯分別就感覺到，

或許身邊朋友都會留意到

唔係指明瘋狂心跳個隻

搭單問
如果你好愛一個人
但對方只係對你有好感不過願意同你暫時一齊
但你知道係不久既將來係一定會分手
你仲會唔會一齊？